有冇人去7仔買到3蚊罐奶茶

啱啱買咗罐嚟飲
飲完覺得幾抵
諗住買撚晒返屋企
點知已經畀個店員落晒架
前後都唔夠30秒

Oic

有冇買

邊隻 日本果隻？

yes

我買要6.5...收工去買就冇晒

邊隻

6.5好似係咖啡
3蚊嗰罐係奶茶

係奶茶 藍色罐果隻
咖啡好多隻 $10/$12

扔咗個罐唔記得咩味
好似係特濃？
跟住我行多3間7仔都搵唔到

奶茶都有6.5
啱啱去有一間得焦糖布甸咖啡係6.5